點睇黑警設置幾個路障都截唔到三名鐵鎚幫？

係唔係能力問題？

有咩目的？想令到全港塞車？

諗起人肉路障野
車主比人落charge 未

捉到人未？

有冇新消息?